[黑警]武肺女警拒絕戴口罩恐傳染醫護人員

係唔係已經起左佢底?

狗姐係狗

呢d正宗生就累人，死就累街坊